三罷第三罷係咩呀？

罷市呀 罷市要去邊